鍾劍華： 美大選主流媒體封殺特朗普造成社會嚴重分裂更違反美國「憲法精神」已經成為輸家 蓬佩奧加速制裁中共

鍾劍華：
美大選主流媒體封殺特朗普造成社會嚴重分裂更違反美國「憲法精神」已經成為輸家
蓬佩奧加速制裁中共

希望之聲時事熱點-粤语
137K subscribers

希望之聲是在美國聯邦註冊的非盈利機構。我們接受公眾捐款。Paypal捐款賬號: donate@soundofhope.org 感謝您對華人公益媒體的支持！美國朋友的捐款可以得到抵稅收據。

共產黨成功分化美帝